# Daily Report(07/12)

- O ： 早上进行了code review，review的内容主要是昨天学习的变量以及方法名的命名规范，紧接着学习了java的stream流，并练习了一些相关的api，如map和filter。下午深入学习了java OO，即面向对象编程，了解了封装，继承和多态，并动手做了一些练习。
- R：受益匪浅
- I：在code review环节变量以及方法名的命名规范有了更深入的了解，之前有了解过java的stream流，但是一直没有用过，今天通过学习后发现stream可以让我们的代码简洁很多，以前先入为主，认为stream会让代码可读性变低，但通过今天的学习发现可读性并没有变低，相反可能更高了。
- D：在以后的开发中，尽量尝试着使用stream来避免不必要的for循环，让代码看起来更简洁。